---
title: "Afrikaanderwijk interviews"
subtitle:  "👀"
date:  2018-05-08
categories: ["School","Kwartaal4"]
tags: ["Blog","School"]
---
We hebben nog een keer onderzoek gedaan in Afrikaanderwijk! Helaas maar 2 interviews maar ze gaven wel heel wat nuttige informatie over Afrikaanderwijk.
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
Bijvoorbeeld de persoon die ik in Savannah hebben geinterviewd is een [b-boy](https://en.wikipedia.org/wiki/Breakdancing) die elke woensdag les geeft aan, voor het moment, alleen basisscholen.
Dit doet hij omdat hij weet hoe belangrijk het is dat kinderen bewegen en dit op een leuke manier kunnen doen. Ook heeft hij ons verteld dat je een test moet doen om te zien hoe creatief je bent voordat je in aavraag komt voor een huis op pretoria laan.
Dus de gemeente is zelf ook al hard bezig met de wijk te verbeteren.